foodpanda南亞人最鍾意話無錢找

經歷過用信用卡俾錢，俾foodpanda強行cut單後，我只會現金交收。

我發覺啲南亞人最鍾意話無錢找。
$78俾$80佢，話無錢找都算。
今次$72，俾$100佢又話無錢找。
問佢有冇pay me又話冇。
於是我叫個南亞人一齊同我企係住客大堂，我話搵人唱散$100。
5分鐘後，條南亞人黑撚哂臉，同我講seventy two dollars。
我拎著張$100問佢：Then what is your solution？最後等咗15分鐘，終於唱到$100散紙，條南亞好嬲好嬲
我心諗我啲野食凍哂，仲無端端罰企15分鐘都未同你計

蝻亞手足

what is your solution?

直接唔要食過間啦，仲要就佢你真好人

佢戇鳩同你糾纏，正確做法係報上CS話個客冇錢俾之後攞返個餐走

手足嚟

劣等人種

今日行動日，呢度時事台，吹水返吹水台唔該，拉

咁點解你唔用信用卡?
個個都$100蚊，$500蚊
一日幾十單咁找，
真係好似的士佬咁袋五、六千蚊開工?
有時我會幾蚊豪埋俾你啲仆街客。
通常呢啲都係死港女，男人唔會算到咁盡，
收少你錢仲要大力閂門，
唔緊要，你嘈到隔黎左右知你為人幾衰格。
好心你無錢就唔好食啦。
信用卡都無，payme又無。

我寧要單錢，好過要佢個餐。

南亞全部都係手足
你預比人屌你分化狗啦
連登黃絲講嘅 2個南亞手足=全部手足
唔準屌佢地平時做衰野

無謂同低下階層鬥氣

罷食啦 而家冇疫情

屋企COINS 都無？

南亞之前有無係你D嘢食度加料,
飲過你杯嘢
你都唔知啦

通常畀現金我會畀齊費事找錢糾纏

經歷過用信用卡俾錢，俾foodpanda強行cut單後，我只會現金交收。

文盲？